def nazonazo_mode
    [
      {question: "深ければ浅くて、浅ければ深いものはなーに？", hint:"水に関係したものだよ", answer: "井戸", answer_show: ""},
      {question: "自分のものなのに他の人がよく使うものってなーに？", hint:"みんな持っているものだよ", answer: "名前", answer_show: ""},
      {question: "動物園で、動物を順番に数えました。１７番目の動物は、ひっくり返ってそのまま起き上がりません。この動物はなんでしょう？", hint:"", answer: "ライオン", answer_show: "１７番を英語にすると NO17 ひっくり返すとLION（ライオン）になります"},
      {question: "深ければ浅くて、浅ければ深いものはなーに？", hint:"水に関係したものだよ", answer: "井戸", answer_show: ""},
      {question: "自分のものなのに他の人がよく使うものってなーに？", hint:"みんな持っているものだよ", answer: "名前", answer_show: ""},
      {question: "動物園で、動物を順番に数えました。１７番目の動物は、ひっくり返ってそのまま起き上がりません。この動物はなんでしょう？", hint:"", answer: "ライオン", answer_show: "１７番を英語にすると NO17 ひっくり返すとLION（ライオン）になります"},
      {question: "深ければ浅くて、浅ければ深いものはなーに？", hint:"水に関係したものだよ", answer: "井戸", answer_show: ""},
      {question: "自分のものなのに他の人がよく使うものってなーに？", hint:"みんな持っているものだよ", answer: "名前", answer_show: ""},
      {question: "動物園で、動物を順番に数えました。１７番目の動物は、ひっくり返ってそのまま起き上がりません。この動物はなんでしょう？", hint:"", answer: "ライオン", answer_show: "１７番を英語にすると NO17 ひっくり返すとLION（ライオン）になります"},
      {question: "深ければ浅くて、浅ければ深いものはなーに？", hint:"水に関係したものだよ", answer: "井戸", answer_show: ""}
      # {question: "", hint:"", answer: "", answer_show: ""},

    ]
  end